# Mein Portfolio 

## Block 4

### *Was habe ich heute gelernt?*
#####  Ich habe wieder sehr viele neue Funktionen kennengelernt und bin auf dem Weg mehr zu lernen.
### *Was sind meine Ziele?*
##### Ich will mehr Funktionen lernen und definitiv eine 6 in der nächsten Prüfung holen.

### *welche Ziele setzten sie sich für das nächste mal?*
##### Das ich vorbereitet bin für die Prüfung 

### *Was bereitet mir noch Schwierigkeiten?*
##### Ich hatte garkeine schwierigkeiten da ich schon erfahrung in diesem Thema habe.


### *Wie löse ich die Probleme?*
##### Ich hatte garkeine schwierigkeiten da ich schon erfahrung in diesem Thema habe.
